突發 第25次民記

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

緊急採訪通知

就周梓樂逝世事件及昨晚各區警暴情況，民間記者會將作出有關回應。現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年11月9日（星期六)
時間：下午3：30

記者會後將設有問答環節，如有查詢可向金先生查詢。

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 11月 9日

推

甴近平

開緊記者會了

[行動post要推]🇬🇧🌺
今個禮拜日中環要人！

Admin會喺地球另一端出席儀式
但
唔代表你可以走咗去
唔代表你可以訓到晏晝三點
唔記得咗啲烈士

禮拜日！中環！要人！

英魂不朽 永誌不忘
Lest We Forget.

🇬🇧Britons in HK

佢地係2047再檢討，兩國檢討